其實真係好想有一日，未來既自己會打比我

人生方向係點，真係好迷惘

你知道左都唔會改變到

假設你係呢個時空就係會有未來嘅你打俾而家嘅你，咁你瞓醒都只會係呢個時空
當你變左未來嘅你嘅時候，你只會再打多次電話俾過去嘅你，講返同一翻說話
好似係

有睇過interseller既朋友會明

我明，骨牌效應，但宜家好順似連指引都無

平衡宇宙 先可以避免呢種情況